有冇人同我一樣睇到Tony坐左喺度奄奄一息嗰幕咸左

你玩完啦Tony